запуск сервера в докер контейнере:

docker build -t test-server . && docker run -it -p 8080:8080/tcp test-server


если запускаете без докера, то нужно добавить env с указанием пути для кеша, например:

export FILE_PATH=/home/testuser/data.json


если сервер отказывается сохранять кеш, то попробуйте запустить сервис с root правами или админимстатора,
если вы под windows(если будете запускоть  в докер контейнере, то проблем быть не должно)



**Задание:**

Написать in-memory хранилище типа “ключ-значение”.

1. Хранилище поддерживает операции: PUT, READ, DELETE;
2. Хранилище гарантирует thread-safety операции;
3. Хранилище поддерживает TTL для ключей;
4. Хранилище имеет механизм автоматической очистки истёкших ключей;
5. Хранилище общается с клиентом по TCP:
 5.1 Создание ключа: должна быть возможность задать название ключа, время жизни, значение;
 5.2 Удаление ключа: по названию;
 5.3 Чтение ключа: по названию;
6. Хранилище умеет хранить только простые строковые значения;
7. Хранилище умеет сбрасывать кэш на диск и читать информацию с него.

Операции автоматической очистки и сброса, чтения и вставки желательно реализовать максимально эффективно.